大貓跌穿40 我切乜都得

貓咪面 我都係咁話

Lm跟進

大貓穿 40蚊
一手一筒能得利又點知話

留名

切jj做刺身請麵神食

LM

好快

未驚過

收皮 改個名咁衰

唔明你up 乜

好中意食能得利？

準備切都得

鑽石底咁快落到 40

最中意見到家散人忘

lm

多謝

想自燈入貨? 就上返60比你入

等鞭

咪燈啦

我講你個user name
唔好抵毁我女神

改埋啲閪名

屌你

未屌過就收聲啦

燈左

睇怕你個仔都要幫你手一齊切

屌屌聲好威呀
柒撚蒙蒙咁
人開po你開po 識你老鼠咩

識你女神夠照

Lm

遲d到負利率就30啦

咁樓主你買定把刀都得喇

Lm 等睇戲

佢話唔知你邊位
唔會同黑警一齊

我化咗灰 佢都會認得我

問下佢當年小學有冇得罪人 中學有冇杯葛人 大學有冇free ride人

佢就知道

呢一世

都唔會知我係邊個

因為

得罪人多

屌你老味

垃圾 先至47蚊

買定40put等你

好快🙂

46了樓主

留名

樓主呢幾日食多d偉哥，我驚你切左唔夠分

賓周刺身 2片thx

我連登一人派一片

大貓係邊隻

５號仔跌到３３蚊等收割

切晒全身都得喇咁你

大貓咪面

Next station $30

樓主加油

樓主磨左刀未，$42了

樓主有無set時間
就算今日唔到價下星期都好有機會, 除非突爆超級利好消息

lunch可以加餸

20蚊就差唔多

快啲留名先

推呢個

留名 等live

$42

樓主 刀準備好未

留名走數

不中亦不遠矣

好能燈

你切定都得啦

留名睇切

賓周刺身

諗好點切未？

守住43

燈力十足
可唔可以繼續

user#閘住反彈無回頭#192589
(你話$48開到切)
走數狗

LM走數

痴線
42蚊竟然係鑽石能量底（今天）

留名等j圖

你死梗都啦

仲有好撚多買盤 可唔可以訪問下入貨果啲人諗緊咩

lm!"

各位巴打都準備好幫你條丁𠝹花

你當面咪媽 流架？

40 信我

正股驚闉

like

等走數

走到嗎 5年內都守住40

push, 又到星期一
睇怕今個星期會不斷向40瘋狂試探

守住41.4
Lm

身邊好多人等緊破40入市🙂

唔會架 咪on9

下一條散戶血肉長城

最多到時叫你切西瓜啦

守到2046

lm 樓豬你唔好走數喎

留個名先

50夠話鑽石底

等睇38蚊

你收到皮

等左十日 仲未穿
好悶個市

悶

等睇35

留明睇切

繼續

$35

$25 all in

建議唔好慳錢
把刀唔夠利好易發炎死

唔會穿40

燈力無邊

又燈
樓主jj好慘

切未

冇穿點切

磨定把刀

留個靚名先

悶透了

等緊供股價28蚊先入

我又要出嚟

幫大家穩定身心

刷存在感？無人叫你找數喎 自己衝出黎

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價永遠未退讓

今日最低39.8
想樓主切咩

切咩好？

血肉長城呀屌你
條綠色線
好似睇住班人跳崖咁

留名睇走數

切咩好

39.8

出片 39.8了

穩住軍心

切 開live

冇片冇真相

切生菜乎！！？

麵麵，匯豐入唔入得過？

我老豆排緊ifc

咦
呢個面唔係果個麵...

暫停派息到10月對金融市場同銀行業長遠係好事
早排大跌係因為信貸流動問題, 市場唔夠現金, 搞到要救市
依加暫停派息同回購, 比市場足夠現金, 金融系統唔會崩潰
如果照派, 市場要流動現金時唔夠供應
到時又大跌市, 股價大跌, 咪賺息蝕價, 跌到2008年美國D銀行股得返幾蚊, 真係大把人成世積蓄無晒

問題係無人願意等咁耐
甚至唔知道要捱幾耐
大把人離場揾其他高收益項目
所以股價仲推低價

面交能得利？？

39.8 找數未？

又切？

壞消息 只會向下試穿

股價日日都有上落, D人買賣決定, 係高追低沽, 比情緒主導
今日唔係話大貓生意跌9成, 要退出市場, 斬件出售, 係監管當局要定住市場, 唔想見到全行執晒
如果下1-3星期大貓上返, 假設上返$43-$48, 又一班人入返場, 好似唔買就蝕咁
好多人買賣全程都無諗, 睇到FB, lihkg, whatsapp 身邊朋友既論點就去做, 大拿拿幾萬到幾十萬, 咁重大既決定, 全程都唔知自己做緊乜9, 咁既心態買邊隻股票都輸錢

請找數，LM睇切J

快
我要睇J

不要嘗試挑戰神

巴打想問咩apps嚟

十筒 thanks

Aaatock

等看.....

明明匯豐 轉眼變成利豐
三億北水喪沽 一週插成十蚊
若我沽 斬倉怎可以不頭痕
流淚了 那青姐價卻未接近

。。。。你幾時開始染指財金台

找數未

39.95

磨好刀未

切你最短個度

我有刀, 你準備好未?

樓主 我們都到了

30蚊差唔多啦

都係穿咗一穿， 唔使成條切啦，切一半啦

推返上黎收39.95

夠鐘找數 thx

好波，切啦

睇表演

樓主好型

你條丁得0.1cm
用放大鏡都睇唔到

英國 39.3

願賭服輸丫樓主

瘋狂咁bin